\subsection{Kryteria mieszane}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/pcn_9_M_100000_5_3_30_mean.pdf}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej i najgorszej alternatywy.}
	\label{fig:pcn_9_M_100000_5_3_30_mean}
\end{figure}

Modele dla jedengo kryterium zysku, jednego kosztu i jednego niemontonicznego cechuje nieliniowość większa od modeli z trzema monotonicznymi kryteriami, jednak mniejsza od modeli z trzema niemonotonicznymi kryteriami. Poprawności widoczne na rysunku \ref{fig:pcn_9_M_100000_5_3_30_mean} odzwierciedlają tę zależność.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=1.0\linewidth]{plots/pcn_9_M_100000_5_3_30_swarm.png}
	\caption{Poprawność wyboru najlepszej alternatywy.}
	\label{fig:pcn_9_M_100000_5_3_30_swarm}
\end{figure}